真乂哈哈啦啦 同學，落堂即刻落教員室搵梁sir

請同學唔好上堂時使用手提電話，要見家長

寫口供紙

冇缺點，我應該欠交多啲功課

我醒目 從來唔撚交功課

老婆好壞

張六常同學，你冒認風紀，記缺點一個
一陣黎訓導室見我

我天堂哥洗怕你？